大陸版《求婚大作戰》第2條預告片

Chilak扮天使？

真係佢黎

尾二幅圖竟然係CHI LAM

笑死

完全睇唔出d人係做緊學生

做乜春

屌

好懷念嘅音樂呀
之前去日本特登買咗隻OST
而家同普通話放埋一齊真係整到cheap曬

jm9

好大獲喎
女主角好似同長澤美有段距離喎

點都唔會睇囉, 睇左真係把原來既形象破壞晒

大陸lay

條女真係柒到仆街

女主角換換佢好喎

成套野都不知所謂
侮辱日本果套

lay

歲月是最大的小偷

成段台詞照搬《歲月神偷》

之後人哋原版著浴衣放煙花
你走去著漢服做乜？中國新年都唔著漢服啦
連旗袍都要諗諗個種

D男女角令仔令女過日版

咁撚樣衰
不知所謂

柒過關家姐

個棒球公仔好樣衰，仲有，說好的反日呢？

驗吓眼好喎，巴打

收手啦好嗎？
真係好柒

大陸lay大陸lay大陸lay

Ost依舊好正，但完全唔撚match ，好大陣山寨味，啲選角又成個韓星小白臉 ，由其地下示愛果幕，明明好感動，但大陸版用左個紅底白字又起個好似公園咁做咩姐，成個感覺一啲都唔似中國學生會做，屌人地日版起碼睇落去有種實在感，你離曬地咁，睇左一半已經頂唔順，收皮啦好嗎

諗番起爺爺講野嗰一幕
好鐘意做爺爺個演員

連登好多盲反
睇左預告
大陸版明顯屌打日本版

個女主成個日版啲路人同學

好柒呀

大陸個爺爺

日本仔做野好細緻，大陸就算有資源都做唔到

好難頂喎

如果真係照抄，應該一個月就拍哂成套劇

經典就係就算抄 都抄唔到個味道
死撚開 好撚柒呀

大陸版各方面都贏晒
連登仔不願面對
中国好波！

大陸戲 , D人又韓仔頭

( Show Blocked User - 轟焦凍 )

寫編論文出嚟解釋先啦

啲配音咩料 把聲咁撚老土

各方面即係邊方面？
咁叻點解唔自己創造一套經典出黎？要同日本人買版權咁無本事？

見到字幕都已經

冇眼睇

柒到唔敢睇